有無人係08股災all in同孖展？？

而家發左達未

早就退哂休係到應你做乜鳩

淨係跟住個四萬億大反彈已經夠賺退休